(新戰線)給攬炒巴及其團隊看看

首先請攬炒巴及其團隊睇下張相 同個post:

8月3日發生黑警除褲
8月6日民主黨佩諾茜出左封聲明。

攬炒巴同團隊們可唔可以出封公開信俾佩諾茜，叫佢就呢件事譴責黑警同說服民主黨通過人權法案。

我可以幫手搵6月至今黑警殘酷對待女示威者所有新聞。

唔一定係公開信，我舉例咋。
總之傳到去佩諾茜到就得。

推

繼續推

Push

攬炒巴出擊啦

push

唔單止天水圍妹妹單嘢
仲有好多妹妹俾popo施以性暴力，呢條數一定要佢地還

1 Hong Kong police fire tear gas following protest against treatment of female protester(HKFP)

2 Police fire tear gas in Tin Shui Wai as protesters gather to condemn woman’s arrest

呢到可以留個message比佢。